[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(330）

....

滴一滴水加三下

咁我大力d打 痛d應該唔識岀水

點擊此處與弟弟展開激情

好忙 好多id

Lm

g

Ugg

原來係你

吓唔好扮識

(推)罷買改善版

Bb

眼水

我一定沉咗底。。

食過？

。。好柒

Sor 毒撚係咁

係呀 你係咪要試吓

食緊飯... 一 個 人

你俾唔到㗎喇

用火魔法

炮？

男

試下咪知囉

唔准

點阿阿媽

我想配眼鏡 搵下先

你唔可以再飲.....

傻架

有人女女女咗你點算

岩岩依度好淫亂

食飽返屋企

日常

大家都私交

平時你最淫亂..

你邊隻眼睇到啊

你無咩

Jins 原來lp無 得egg

Tg? mmmmmluck10101

幾時 不過唔好兩個灌一個

留名先

新人lm
你問我答

今晚散步幾舒服

認真？

Egg d 款帶到塊面好大

善心 你係邊個

我飲果汁先生ok?

廿尾嘅冇人要一仔

有仔？

我唔識飲架

而家咪幾好

紫色綫

Rayban 依副好花 唔想買太貴

各位淫0快啲狗衝

你個次教我飲.....

咪係

可以試下嘅...

你係廿尾咩

Redbull plz

我冇講過？

我無見過

你新人點會講過

出曬名本po猛一黎

用白色膠框

我信

噢 比小弟既無知一拜

唔敢當啦😥😥😥
未夠其實真猛一黎😂😂😂

冇人想調教.... 太on9

白色cant 勁難帶

而家啲新人好正

/z

禾刀是猛一

咁似我嘅

有冇真淫零新人？

講真
上次淨係聞咗一啖就俾人執咗屍

無人夠你黎

我戴木九十

猛一 比小弟認識下你

你太天真

我試過訓街訓到天光都無人執

你瞓咗喺天光道？

提子...

下次我帶定罐jolly嚟見你囉

想講咩==

點知你係咪....

善變
Noted

下次一齊飲

好
一邊飲jolly 一邊食雞子

不醉無雞

茶茶

？？？

nathan

咩係仔仔啲朋友 sex party?

朋友妻

I don’t know her

係。。

又話有劇b?

冇嘅。。。

搵多次？

我會痴線尖叫 鬼屋都係唔岩我

21k 就收收皮先 tb買like都無錢？

Fol 佢d人應該想睇佢條仔多d

都不了

不了

我唔係daddy

媽咪？

哈哈

acc都有得唔記得？

圖

冇人陪

LM

鬼佬裡面算幾樣衰 不了

Gay 圈食黎食去有咩岀奇

多數囉 horny既時候有丁有窿就得

落左街 今晚真係好涼 大風

咪tg咗你

最適合同bb 放狗散步

狗又無 bb又無

哪有仔 哪有狗

Tg埋我

我個名

你講緊你定我

邊條係問題

唔大隻唔靚仔無度過00後

做咩jer你

唔係咁㗎

Ok ar

有

Tg

stats?

就17 171.4 52.2

17...後生到...

17

02

我哋依啲80後...

呢度耐唔耐有個巴打搵幻幻

痴線我差唔多兩倍歲數⋯

比我更年輕嘅人出現了......

我骨灰級

唔得。佢已經有我㗎啦

我係佢兩倍...

所以快d黎識我
小弟都識唔到人

okok

我可以做你爸爸喇

咩係幻幻

好自卑⋯係佢眼中我地係大叔

爸爸

我都唔知 但你個年紀岩佢

等你大d先

Dadddddy

屌⋯⋯想死

我鍾意大叔 係大叔唔鍾意我

過咗三十歲嘅男人真係冇資格做gay佬...

大叔先有男人味ok?

真心有啲sad咗⋯⋯

好大啦wo

幾大先

我姣零樣 留鬍花花衫

喊撚左右

部手機咁大

依家出街唔敢望靚仔了...
「望咩啊阿伯」

好彩..咁我都有返少少競爭力

諾基亞3310

好彩唔係韓國啫

前排有人讓座俾我

哇咁誇張 爺爺

上次地下有張綠色八達通
個細路撿起話我跌咗嘢...

孫

而家個個都用綠卡架啦

而家出街著藍色衫驚俾啲後生仔懷疑我

爺爺我遲下嚟探你 唔好咁快死住呀

我係毒毒

上次成條街俾人check身份證係冇check我...

有人話我生得似曾鈺成，點睇？

我次撚次發夢 popo 都唔撚逗我 重對我笑

Tg tg

前排讀通識 我地要關愛長者
我驚佢地會無人養

我上次睇報紙見到何俊仁以為照鏡...

早抖

雕雕

或者叫林奠派多啲生果金

抽水

想買個英國bank acc 發現自己根本無錢
同埋英鎊係咪唔保值？

佢咁型 正常

小弟知錯

GChi

句野有啲熟

係？

30+20?

25+25

邊個

Tg呢

死連登仔成班毒撚櫃都唔敢出草又唔敢食先無資格做gay佬
影衰晒

唔係40咩

唔想搵

我兩樣都唔敢

乜...唔係咩？

唔敢落gaybar

⋯⋯⋯⋯⋯ok又要喊多幾晚

唔敢落gay吧 但夠膽上gay姐

邊度

粉叔你⋯

一齊jolly啤啤佢

gay姐好多fans 你咁樣講一講我唔知過唔過到聽日

你有我照嘛

唔好亂信謠言

好合襯....

咁我上次quiz得3分...

聽講你病到仆街

唔會。。掛女

好呀 今次我要挑戰飲3罐都唔醉

要幾多？
係......

唔好講 就死
咳到對眼就跌 個頭勁痛

咁我挑戰聞三啖唔貓

去瞓啦你

唔洗聽佢話㗎
約啦

早啲訓啦⋯⋯⋯⋯⋯

呢排咁多人病嘅

可能因為轉季？

就瞓。。

貓左 我笑你架

對上一次病真係覺得自己就嚟死...
少少聲個頭都就嚟裂開咁...

有冇增高

我都有.....

咁你想知咩

我俾肥婆傳染

三十幾歲人講咩增高

你試下咪知

我仲流緊鼻水

good night

冇啊
講句嘢都出盡力嗰種
諗起都辛苦

我每個禮拜死一次

hughug

你係玩具

約唔到

讀書first hon是常識吧

無限

潔身自愛

明，咁你有無咩提議

u 34?!

我34咋...

我ADHD

咁識囝囝係連登有無可能

絕對有 依個po出咗五對

無

五對！？！？

Really 祝幸福

咁mean

ASSO DEGREE AND HIP DIP?

史上配對率最高嘅交友程式

係五對

各位我訓先 聽日要返學

中學生早唞

Pm想知

止唔止

我唔會講囉

屌係喎 原來係6對...

Good nite daddy

係都我先

你唔係其中一對咩🤔🤔

你試下去俾人執屍
包出pool

邊有人執我

我都係 聽日要返學

你真係要我講？

有咩唔講得？

笑死

招佬招咗咁耐～

求接力

1.訓
2.profit

樣 身材
完。

原本唔計 散咗計

Jenny

唔怪得我單身

點為之原本？

原本就一齊 唔係喺依個po識

我都係

Mku同人鬧交好搞笑

我數到四對咋喎
腦爆炸數唔到

呢句應該係我講先啱

佢做咩

打機啫

你應該數到五對㗎喎...

又多一對 恭喜第n+1對

我都想知

大家準則唔一樣 我覺得數唔到正常

我病到竟然唔記得咗我人生嘅取笑對象
無計到

我個準則係兩個人承認同對方拍拖 I.e. fc咗

咁你瞓未

唔通係⋯

咁都六對！？

咁多.. 我果然係垃圾

所以數到五對了？

已經唔想理佢

我數到6對了而家

吓 冇可能 你燒懵咗？

想知你人生取笑對象⋯⋯⋯

早啲瞓啦 乖

我都係返出去做野先了

Mku好撚令仔

真

數唔曬

屌 唔想返工

係 利申見過真人

咁peter呢⋯⋯⋯

嘩見過.. 啪啪啪

生得白染金毛好好睇

佢係咁睇我app

食啦

Wow

跌完比你

人柒無得救

覺得你好正

用係我身上完美形容

男神色

咩黎？？？

乜撚嘢...

we are virgins...

I am

平時食咁多組仔喺度咁多嗲

勿爆

冇得食所以妒忌？喺度咁多嗲

講得好

屋企個冷氣凍到我以為而家係冬天。。

間房個冷氣嘈到我以為而家係晏就兩點

???

hi

Tg?

靜啦

佢係咁

你個bb同啲念珠菌而家點？

醫唔好………

快啲落咗個bb 然後變雷珍妮(落過仔)

好似本po某會然咁

Who

點會呀ching 我覺得幾新潮幾好睇呀

屌 唔怪得我有次咁著畀人當奇怪人行商場都同我講蝗語

我仲以為自己著得好型tim㗎....

浸大hei hei成日俾人鞭屍真係好慘

下 佢自己覺得好爽架wo

睇嚟睇去都係嗰幾張 好浪費網路資源囉

得個幾張角度影得大碌

救生員小哥哥呢？

早晨

晚安

早晨大隻仔

早唞

我米七...

早晨豬豬

早晨各位

邊有嗰易

我有十個月無操過
上個禮拜先咩到玩下先

肥底

亦有肉

食我

佢send過自己條撚畀我

醒咗但唔返

peter 早

點解呀！！！！！！！！

新人

想睇你啲作品

你仲未答我

新人你好

Cutting 洗唔洗咁大

著耐咗鬆晒咋

圖呢

咩

點解以為我大你好多

成熟

好事定唔好事...

唔知喎

加一

媽媽

咦講起出軌...

早茶

食乜好

食炸雞

食你？不了

我食